成袋青蛙過大海

雲林虎尾一位張小姐，在網路po上一段畫面，是一袋青蛙脫逃集體跳走的畫面，青蛙從住家一路逃往屋外，甚至還過馬路，也沒被車輾壓到，直到有路過民眾，發現怎麼有一袋東西在跳，才發現原來是整袋青蛙脫逃。

原來這袋青蛙，張小姐的爸爸，拿來要給孫子燉補用的，沒想到還沒料理，青蛙展開大逃亡離家出走，一共八隻青蛙集體逃亡，但時間沒有太久，經過數小時，就被民眾找到送回。

泰國捐精